Phd 新出粒粒紅豆抹茶薄餅

廣告圖：

疑似實物圖：

Source:

Pizza界明將

PHD藍架 屌你老味

藍 不了

PHD = Pizzahut Express = 藍

似豆豉多過似紅豆

食豆食著屎

台灣早幾個月先出左

幾好食

apple 藍架 你班傻西罷用左先叫人罷食藍店啦

發霉薄餅

p牌五毛 我唔撚係用apple

呢到大部分人用緊

買抹茶紅豆麵包食咪得

無芝士

台灣出過既Pizza口味

滷肉
抹茶紅豆白玉
黑糖珍奶
臭豆腐
白咖啡榴槤
拉麵